拆局：港府商界恐懼川普「進攻香港」

【拆局】
香港政府及建制派一直強烈譴責港獨言論，甚至連一些溫和本地派倡議中港區隔、中港區分也視為完全不能接受，但當陳浩天提出要將中、港經濟視為一體，他們立即作猛烈抨擊，堅持香港屬獨立於中國關稅地區。

陳言論獲外媒廣泛報道

有民主派人士稱，港府及一眾親建制商界心知肚明，若國際社會在經貿問題上，將香港視作中國一個普通城市，香港失去其不同於中國特殊地位，「唔只香港會死、中國都會受到打擊」。

該民主派人士又稱，港府及商界對陳言論如此大反應，「因為佢哋真係驚特朗普會打埋香港」，事實上在前特首梁振英及左派「助攻」下，陳言論已在外國媒體獲廣泛報道，當中自然包括陳要求美國取消香港特殊經貿地位言論，「以前就話陳浩天講咗都冇人知，𠵱家連CNBC都有報道」，再加上特朗普不按牌理出牌的做法，港府及商界自然不敢掉以輕心，「點知特朗普會唔會搞香港？」
另一政界人士也說，近年外國駐港使領館官員，越來越關注中共對港干預、「一國兩制、港人治港、高度自治」是否仍存在，「短期嚟講，外國未必會改變對港經貿政策，但如果再搞多兩單好似針對FCC（外國記者會）事件，冇人敢保證香港經貿特殊地位唔會變」。

香港高度自治唔包國防外交哦
班商界係咪想搞港獨?

btw 衝出黎譴責陳浩天可以阻止到美國對香港既睇法咩
越譴責得多，仲越證實到香港一國兩制已經玩完

中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行

by魯迅

係打香港都等班美資走得7788先
到時再直擊香港 關上大閘 封死外資流入

共赴「國」難啦！

你班死仆街一齊收皮啦

侵侵一話取消已經可以取消
唔使過國會

屌你老母愛國呀

一面笑民族黨係聲明黨，一人黨
一面畀佢呢個所謂「聲明黨」攪到陣腳大亂，衝出嚟擁護港獨

感謝民族黨，畀全世界見到港共中共政府係幾咁精神分裂同埋垃圾

Overton window 終於拉闊，係好事

勵害了，我的香港

首先要多謝689嘅宣傳

我應為政府人士不能口講一國，有利益既時候就兩制

港獨狗

梁振英又柒一獲

最搞笑係所有親中報章同埋中共方面人士自己都亂哂
一方面又話人地引外國勢力來港不智云云，一方面又維護美國關係法要存在
又話要愛國愛港，但民族黨要求美國唔好再用香港關係法干預香港，就係賣國賣港

不愛國
全部抄家

自從貿易戰後 成個支國=笑話

其實打香港亦等於打大灣區
因為支那想利用香港出口同埋融資
封死香港，大灣區個initiative 舉步維艱，唔計畀人玩到半死嘅深圳同埋東莞

燒到埋身就現形

君不見有傳中共唔再講大灣區呢個idea，直接暗渡陳倉就算咩
不過其實本身美國都知架啦，今次andy出黎講一講直頭揚哂

無五毛、689同埋愛港團體加持

人地一個小小既Talk，邊會衝得出國際

根本就係佢地自己推波助瀾

獨派仲唔出動搞遊行支持侵侵取消香港國際法，使香港正式融入中國
要玩就玩大啲，依家係共匪進退失據嘅時候
我睇唔到港共有咩理據阻止呢場遊行

冇屌柒fcc果下
真係會少左人關注

依家直頭唔係拆屋，係覺得既然間屋越嚟越暗，就主張不如再整暗啲，跟住班友就突然發晒癲

樓上有兩隻支那狗已經好驚咁出黎狗吠 你班支那狗好驚無工開咩 支持美國取消美國與香港關係法 等港豬做過真正中國人!

果個走進大灣區真係笑大人個口
值得binc

陳浩天其實應該喺信度提埋大灣區
等支那永不超生

689已經唔係屌柒，成程係威脅FCC

堡主好波

老老實實WFC什麼大灣區呢? 以前叫珠三角, 後嚟又有9+1, D發展口號轉來轉去咪又係咁.

班土共仲以為人家美帝亡我之心不死, 連大灣區都要嚟打, 香港係強国金融進出國際搵水走資洗黑錢的主要出口, 關稅玩到盡頭, 下一步打擊強國走資洗黑錢有乜出奇, 剩係斬件式修改香港關係法限制港元兌換美元已經夠玩, 如果唔係D強国熱錢做乜要沽港股港樓買美元, 搞到港滙日日都7.85, 對聯滙有信心駛乜走人呢? 真係貪美國高息少少?

老美就係要強国suffer吓知死了先有談判空間.

咪係，呢d事情輿論好重要
起碼會引起哄動
黃g鋒同泛民做得唔徹底

當年孫中山倫敦出事，咪靠輿論壓力先脫險

班友愛國都係因為錢姐
你損害到佢利益佢真係愛你老母

強烈反對外國反華勢力介入香港事務，立即取消香港關係法

其實係中東地區成日上演既反恐戰爭
美國不停轟炸恐怖分子地面陣地
香港就等於一個有紅十字logo既醫院 美軍會避開轟炸
但實情內部已經畀恐怖分子佔領
入面d護士病人不斷畀班恐怖分子強姦
有一日 突然班護士衝上天台要拆走個紅十字logo 仲大叫呢度係恐怖分子基地呀
你係班恐怖分子都發癲啦😱

打中弱點

香港點可以有異於中國體制

呢鋪港獨之父唔知點跟進呢

又叫人愛國又唔肯共赴國難

好應棍

泛民始終未到生死關頭，反而港獨差唔多被判死刑，依家唔襯機反咬港共點得

商界獨派

689潛咗水
上一次出post係17號

堅持香港屬獨立於中國關稅地區

你係咪想搞港獨 分化國家？！

班飯民對支那冇威脅
郁佢把撚咩

人地獨派真係搵命搏
算係咁

多謝哂 ，原來港共一直搞緊經濟港獨

屌你愛國呀，要跟隨支共步伐搞一帶一路圍爐呀，再同歐美貿易係通敵叛變

公民黨直頭話陳浩天唔應該咁做添呀
應該游說中共比香港真正高度自治呀
根本已經自願被統戰

不如夾錢登報呼籲港府尊重一國兩制, 咪搞港獨, 希望侵取消關係法及將貿易戰帶埋入黎香港
共享作為中國人既榮耀

律師黨就係最唔想變天嘅有勢力人士
反而港獨派冇包袱講乜都得

希望阿 Trump 出招, 比個機會班港商認真悔改
可以親身擁抱一帶一路, 融入大灣區, 做個真正二等中國人

６８９：弊傢伙 玩大咗

真焦土 ho ball

越講越多noise，港獨呢個話題越來越火熱，689以為自己政治好撚高明，佢嘈到有一日拉埋陳浩天去坐監仲大鑊呀，係人都知政治能量呢味嘢唔會因為有人坐監就終結

但現實係佢哋自己放火燒座大廈

極權政府 趨炎附勢的利益人士

可笑 可笑

2025呢？

呢招已經去到攤牌，玉石俱焚。公民黨未有切Ｊ之痛，冇必要當然唔想出必殺技。

但今日呢個機會唔出，日後再出就事倍功半，未必會有效果

講到明貿易戰明顯係外交問題

而據我所知港共成日唔批人入境就吹外交問題唔到香港政府決定

所以好明顯香港政府想搞港獨

中國獨立關稅區唔算中國一部分咩？

奶共自助餐 放支那人落黎溝淡香港人 正
600幾億起條爛鐵送錢俾大陸
同大陸一樣同稅率打侵侵 fuck it no

成班廢老廢中怕鬼佬
平時只會恰細路

好難怪 宜家d後生崇日崇韓崇洋
你地班廢物都係幫唔落

cy係咪特登
共產黨倒台前係人大代表
港獨之後名正言順做港獨之父
食晒兩家茶禮

日撚日吹奏大灣區
香港是中國不可分割一部份
依家有機會共享中國人榮耀
班賤種商家佬就準備諗縮數想割蓆?

證明要求取消香港政策法係啱+

驚閪咩
你地最識講呢句架啦

背靠祖國 有大灣區 機遇處處 做乜仲要美國關係法 點解香港要獨立於中國經濟關稅區 係咪想搞分化！

美國啲小恩小惠 做大灣區生意仲好啦

但明明有港獨呢條縮數就唔行

老實講美國要取消關係法你估係堡主話事嘅咩
就取消你都阻止唔到 因為係人哋嘅內政

話支共唔怕陳浩天班五毛去哂邊？
講一句取消關係法 成班奶共狗屎都標埋
之前係啲貿易戰post
班五毛話支那點會輸呀
最多咪勒緊褲頭 捱下囉
而家真係得啖笑

李嘉誠一早估到所以連港共資產都賣左大部分，取消關係法，錢都去晒外面

美軍來了我帶路

話唔定篇公開信唔係畀侵睇，亦都唔係中共

係畀班港官同商家佬睇 要佢哋做好準備站邊面

不嬲要實行獨立就唔係最低嗰層可以決定

平生第一次咁想做中國人

迫到香港人要面對呢個問題
要揀做中國人定香港人，無得再係灰色地帶
都已經算成功

誠哥一早睇穿哂
錢又多到洗唔哂用下閒錢攪下慈善教育
你班人yr都冇得yr

鄭家純應該以身殉國救港先呀

而家誠哥買起左半個英國

所以你係無得唔服誠哥
一走無耐就貿易戰

大家都是中國人

民主

我永遠唔會忘記陳淑莊拆金鐘路障

一個人有番咁上下智慧同會為自己下一代着想都會選擇走資

不過香港個班地產佬呢, 就加減數都未必識計

仲未伸請外國籍咩

支持侵侵

取消埋特區pp免簽

[img][/img]

中美貿易戰 邱騰華指非直接針對香港難交涉
2018-04-06 09:40

美國擬再對華商品加徵1000億美元額外關稅。商務及經濟發展局局長邱騰華會密切留意貿易戰對港的影響。

邱騰華認為，香港作為中美貨物轉口港及國際金融中心，中美之間掀起罵戰，或會影響香港，港府會密切留意情況。

不過，由於政策不是直接針對香港，港府未能主動提出交涉，但已透過駐華盛頓經濟貿易辦事處與美國政商界聯絡，港府亦會與商會商討對策。

當日漏左公民黨

你要明，係香港靠地產發達其實要既智慧要幾多
有智慧既有D 97前走左，有D好似誠哥咁抽左陣水都走
留低只係三種人
覺得自己要走隨時走到既人，想走但無能力走既人同埋無腦以為睇唔透既人

左膠3寶都入公民黨數, 你不如講習近平都係公民黨?

呢個比喻好好笑

攬炒啦！搞死班有錢人，香港樓先會跌到仆街，經濟重新發展

真係好犀利 到咗2018仲適用

家下仲得? 共產黨一早殺左要開窗既人

因為冇進步過

大家一齊撐中國
力抗美國好嘛？
關鍵時候無理由陪棄國家走左去
商界狗邊個唔撐就捉返大陸槍b殺一儆百

港共堅係自相矛盾

開字都未講完就會俾人headshot

人民質素都倒退緊
唉

盲拳打死老師傅？焦土派又真係要侵做美國總統先work

主要係美國國力俾奧巴馬穩定左
侵侵buff番勁哂
先有資格開戰
如果早4-5年嘅
美國元氣未番黎就打
勝負好難講

反了反了

成班奶共商家佬原來最支持搞港獨

Btw如果侵總統真係打到嚟香港,平時懶醒好串嘅林鄭同劏房波等人可以頂到幾多日

國家層面嘅野都唔到佢地交涉

唔好再笑人地聲明黨
你睇下依家 揀啱timing 淨係出聲明 都可以咁大威力
多得香港傻鳩警犬懶醒出社團條例
堡主就係等人郁佢 等個on9政府免費贈送政治力量

我是中國人
屌你老母唔好再離間 否則違反基本法

係魯迅諗野夠前
定中國人無變過

其實呢排美國真係玩制裁先會嚇到班官同有錢佬咁驚

早一年講只會當你唱歌

如果成到事,打壓佢令佢國際出名班狗反而會比人捉去洗頭

破壞關係法->破壞香港->俾人屌
搞港獨->破壞香港->俾人屌
支持關係法->反一個中國原則->搞港獨->破壞香港->俾人屌

即係支持同反對關係法嘅人都要屌

689真係一大助攻

同埋侵侵樂意同你打個下都夠淆

其實係得班窮撚先會真心愛呢個政權 明明自己俾人剝削緊

佢當年六四譴責過中共
啲人話佢根本就係賭共產黨會倒台
點知賭輸咗咪死死氣奶共囉

古有挾天子以令諸侯
今有挾關法以令港豬

係時候啦 係時候啦
一係同中國割席 向美國示忠
一係同美國反臉 屌你啦關係法
要錢定要身份??? 簡啊仆街 簡啊

世界仔!!

歡迎取消一國兩制。歡迎中共黎香港共產共妻。共李超人資產 是全港市民的職責

誠哥一早入藉做加拿大公民，完全唔怕

陳賢匡（陳四）都系早D
金盤浪口
米再論政
講返湊女經罷la

Broken window effect
從特朗普丟第一塊石頭
打爛第一隻窗開始

你班商人係咪唔愛國呀

諗起班奶共商家佬
d錢頂死晒
週轉不靈
破產既破產仆街既仆街
排住隊上ifc一隻兩三隻四隻

哇⋯

佢真係港獨之父

「打佢老母！」
「打佢！」
「打佢老母！」
「打佢！」

妖，到底 打佢老母 定 打佢
你搞到我好亂呀

又要做雞又要拎貞節牌坊 擺明香港就被中國全面統治 取消只不過是反映現實

成班都渣架

咩呀
邊有商家佬真心挺共架

香港邊個唔係奶共商

我愛國 我不怕

譚惠珠D的士牌今次食得屎啦

班友2，3年前 日日係度話特朗普吹水
個個都係講完唔做

所以果陣陳浩天交信 就無人理
(佢果陣知名度都低過依家)

基本上由今年特朗普開始打貿易戰
整個中國的反應(例叫停 我的國,2025宣傳,大灣區斬件)

根本班人之前當人吹水 無準備
知道特朗普來真 個反應大到

為支那做坦

支那一向係想香港政治上支那，經貿上港獨
前者方便控制，後者繼續用香港cap水
佢地最想要一個無香港人既「香港特區」
而家香港要話比全世界知，香港無左政治自由，係唔應該繼續擁有經濟獨特地位

比喻得好好

好正呢個比喻

放生ISIS攪prism竊聽的人

港獨之父梁振英又勝一仗，侵侵心諗連你後門都關埋，你中國經濟仲唔hihi

根本所謂黃絲中產,陳雲都係9up刷存在感

到有人想決一死戰呢班人就勇武阻止人

唔會
689係紅區黨黎
佢做緊既野，係好符合習既理解能力

平時班花生友 可以隔岸觀火 屌下D廢青 唔愛國
人地順你意思 將香港納入中國一部分 看待 又話香港同中國唔同
有錢就叫阿爺 有難就割

等 689 同班低智港共一開始仲玩得咁開心，根本 689 成日自制港獨，就遲做有日會好似而家咁捉蟲入屎忽

咩搞咁難聽
而家就係想唔搞你
商界同我係咪生活喺唔同宇宙嘅香港

陣間五毛咪可以話佢專橫
五毛又贏

佢呢d條件反射黎架
一聽到獨呢個字即刻撲出黎咬
畜生係咁上下

唔講以為隊友嚟

而家係香港呢間屋本身都暗
但搞到佢地嗰度係燈火通明，暗少少都唔得

所以話咪只許州官...

佢地想屌陳浩天老母

支那二元思維又hang機

GOGOPOWERRANGERRRR!!!

一個人係咁
就幾時都啱聽
係中國人唔啱聽啫

酒呀

「港獨」令香港死路一條
香港工業總會主席郭振華批評，陳浩天根本是倒行逆施，違背港人的核心價值和利益，「美國現在對中國打貿易戰，有些香港廠商正考慮將部分工序搬回香港，若香港世貿成員的身份被撤銷，港人能得益嗎？」郭強調，「港獨」只會令香港死路一條，因無論經濟發展，還是人民交流，香港已離不開內地，且香港的優勢是國際化，若閉關自守，將嚴重打擊香港經濟。
立法會批發及零售界議員邵家輝認為，「民族黨」不得民心，訴求完全站不住腳，現在還要求美國介入香港事務，質問陳浩天「是不是要做新一代漢奸？」邵又稱，擁世貿成員身份能促進香港經濟發展，但陳為博曝光，「不顧一切，語無倫次，破壞香港整體經濟利益。」促市民齊聲譴責陳此等行徑。
「對得起列祖列宗嗎？」
立法會進出口界議員黃定光指陳浩天身為中國人，居然向美國搖尾乞憐，「要求美國制裁自己國家，這樣對得起列祖列宗嗎？」黃指陳浩天嘩眾取寵，本質就是出賣香港和自己國家利益，應強烈譴責。他批評反對派所謂的言論自由不能作擋箭牌，因言論自由是有底線，呼籲反對派不要再替陳的言行砌詞狡辯。

美國香港關係法本身就係美國法律黎
係你地干預別國事務多啲播

又離唔開內地又話優勢係國際化
媽 好亂啊

689會唔會覺得自己柒左
唔係佢日日宣傳陳浩天
就唔會搞到而家聲名咁大

咪係
香港關係法係美國法律，中國人有咩資格要求人地keep住條法
黃定光仲搞笑，身為中國人更加應該唔好俾美國干預啦
陳浩天要美國取消條法咪做法正確囉，出賣左咩利益

兩家茶餅一定有得食架
做商人就有基本道德責任架啦

你當港毒之父 流架

世界仔唔易做

現實係佢地背住道防火門唔俾人出
再放火燒棟樓再趁火打劫
然後放到咁上下發現有個受害者lock左道防火門
打算一鑊熟
咁重唔叫救命咩

支持攬炒

正

鄭立今日都難得少返啲 FF，正確指出其實個重點係香港本身出問題，而究竟邊個篤出嚟，其實係無咩關係。所以泛民班友真係唔該收嗲，根本香港/ 件事已經爛晒，你又唔係真係做到嘢 (甚至做過咩嘢都好成疑問)。而家有人篤穿個假象，指出返原本差唔多人人到見到嘅實相，你可以屌佢蠢/ 策略或執行上唔醒目，但你屌佢錯就真係無咩 ground...

斷估商界唔會低能到未訓醒,以為可以一直食兩家茶禮直到永遠
打亂佢地如意算盤就啱架啦,以為賺陰質錢可以拍下屎忽走?

睇基本法啦
共匪一早戴曬頭盔
知道冇左香港唔掂
就話咩可以釋放權力畀香港自己同外國deal
講到尾就係冇料要靠香港

所以有事冇事都搬基本法出黎

跟住共匪繼續話自己贏
但係嚇到賴尿

契丹支那滿洲地獄鬼國真好笑！永遠是不敗！

香港如果連少少經濟風波都預防唔倒，咁就要反省一下仲配唔配合"國際經濟核心"依個名啦

你冇左關係法重做唔做到都係問題啦
一冇左你連美股都買唔到
不過唔緊要我地重有A股

踩到盡，就話香港同中國唔同，垃圾

真喺好撚勁

你地唔好搞大件事啦

一陣梁振英又出律師信俾美國總統

班愛支土匪商人做咩要保條「美國法律」！
一點都不愛支共！

搞掂哂d 基建先封仲傷
起左冇人去,用唔著

洗咩估，一早有人同佢講左時間表啦

對上一次梁天琦坐監大家網路叫左幾日而家又咪係無人提

然後乜柒都釋法
咁咪立於不敗之地囉
贏國嘛

港豬oh同膠鐵

係揀美元定人民幣

咁洗撚揀咩，班仆街嘅人民幣都係愛黎唱美元

侵侵直接出聲話一立23條或相關法例限制言論自由就立即取消關係法
睇下商界點投票LAW

港府 商界 兩邊都係大仆街
支持侵侵整死佢地

講一粒鐘speech + 一張A4 信就搞到成班人驚到甩褲

果然係聲明黨

強烈譴責美國香港關係法
分化香港同大陸
嚴正抗議外國勢力
阻止中港融合

cy因住陣間侵仔真係開聲想修改關係法呀

取消關係法香港遲早都會實行。

驚啊？

美國應該制裁班人令班人唔駛靠美國，完美地背靠大陸

原本中共就已經計劃好推完23條就正式行一国一制
然後2047之前收復埋台灣
而家陳浩天咁搞一搞 中共盤棋又要重新諗過
取消關係法 令到班商家佬同中共冇得繼續cap水 梗係驚到震晒啦

港獨之父梁振英

侵侵角度根本唔洗理你香港咩23條
隊你就隊你架啦
寧願長痛(比大陸控制言論,23條)不如短痛(比侵侵取消關係法)

侵侵商人頭腦嘅人
佢只會做對自己間公司（美國）有利嘅野
唔係強國搞串哂個party佢都唔想郁
而家只係食到個勢求佢搞埋香港

[5毛mode]盲嘅都識揀啦, 緊係同美國反臉
實行一國一制, 中港一家親, 香港都要行大陸法同洗人仔
[/5毛mode]

成班太監唔做野點得
一陣上面以為班太監係暗地裏支持咪大鑊

快！殺哂佢地呢班賤畜！

取消關係法, 鄰國無得黎洗白白
鄰國就等自爆, 乜侵侵有郁過咩
[FF]爆到咁上下, 侵侵比返關係法香港[/FF]
食完屎再食返正野, 你估到時班牛鬼蛇神仲唔變順民咩

所以港獨一定係啱

英中聯合聲明都已經是歷史文件！

所以美國關係法都已經過時了！

支持浸浸取消關係法！

其實要維護中国🇨🇳主權穩定，重點唔係要基本法23 條立法，而係要取消關係法

港豬：爱国爱党幾錢一兩？

（好似會有人屌，所以要講明：嗰幾隻字係特登打殘體！）

攬炒啦

陳浩天！啪啪啪！！
陳浩天！啪啪啪！！
陳浩天！啪啪啪！！